政府玩ab更真係cls

ab更係指 1半人係office 1半人負責field work 要係街到過1日 仲要唔俾番公司
感染風危仲高過係office 有無人有蘋果日報admin email or whatsapp我想報料

唔好做政府反正出面啲工比較人性化同以員工為本

63836568

A,B 仲吊政府. 我個大廈有人有野都無得WFH 日日仲返工去高危地區

樓主講左, 佢地既A,B唔係落街, 而唔係WFH...

7頭唔睇post

hi edp 員工

epd

wfh坐係屋企收錢好未
大種乞兒
希望全球制裁你哋班宣誓公務員

AB 仲屌人老母
我下個星期仲要返五日,我真係屌佢老母

睇錯,原來係今朝個post,自膠

我要返足 本身都係出site既工種

樓主點睇

小心d呀清，遲d宣誓完你應該第二日就俾人國安法拉鳩左

要一半人出去，有無咁多field work做

根本就無field work

要work from 茶餐廳？

第三波疫情之後已經係咁諗

做得狗就預左

你份狗人工包埋你條命
預撚左嫁啦